Lady Wyndover bevond zich in een lage stoel naast het vuur, met een snoepje koffie-service, van zilver en Sèvres, vóór haar, en ze begroet Esmeralda met een glimlach, en motioned haar te belasten met de opstelling van een stoel aan de andere kant van het vuur.
"U moet sterven voor uw thee, mijn lieve," zei ze, rekening houdend met alle punten van Esmeralda's plain reizen-jurk, maar zelfs zonder één blik op haar.
"Wat een geweldige deal die we moeten elkaar zeggen," vervolgde ze, zoet.
"Ik weet het echt niet waar te beginnen!
By the way, Mr. Pinchook moest haast weg en vroeg me om afscheid voor hem.
